如果人群去中環佔路，文宣可以攻擊警察亂改遊行路線，造成中理混亂

戰術分析only

我無野講

推